# Veit.Abra.Model.Autoserverscheduleritem
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**TaskCLSID** | **string** | Typ úlohy [persistentní položka] | [optional] 
**TaskParameters** | **string** | Parametry úlohy [persistentní položka] | [optional] 
**TaskDisplayName** | **string** | Název úlohy | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**RunAsID** | **string** | Spustit jako; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**RunAsPassword** | **string** | Heslo | [optional] 
**Subject** | **string** | Předmět [persistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**IsActive** | **bool?** | Aktivní [persistentní položka] | [optional] 
**StartDateTimeDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum spuštění [persistentní položka] | [optional] 
**RepetitionKind** | **int?** | Způsob opakování [persistentní položka] | [optional] 
**RepetitionCount** | **int?** | Definice počtu opakování [persistentní položka] | [optional] 
**ExecutionDateKind** | **int?** | Způsob zaznamenání spuštění úlohy [persistentní položka] | [optional] 
**RepetitionPeriodKind** | **int?** | Naplánování úlohy [persistentní položka] | [optional] 
**RepetitionTimeDATE** | **DateTimeOffset?** | Časový interval opakovaného spouštění / čas spuštění úlohy [persistentní položka] | [optional] 
**RepetitionDay** | **int?** | Kolikátý den [persistentní položka] | [optional] 
**RepetitionMonth** | **int?** | Kolikátý měsíc [persistentní položka] | [optional] 
**RepetitionDaysInWeek** | **string** | Dny v týdnu [persistentní položka] | [optional] 
**WeekendCorrectionKind** | **int?** | Způsob spuštění o víkendu [persistentní položka] | [optional] 
**NotificationKind** | **int?** | Oznámení o zpracování [persistentní položka] | [optional] 
**RepetitionCounter** | **int?** | Počet vykonání [persistentní položka] | [optional] 
**RepeatToDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum a čas platnosti definice [persistentní položka] | [optional] 
**ScheduledDateTimeDATE** | **DateTimeOffset?** | Čas příštího spuštění [persistentní položka] | [optional] 
**RepetitionWeek** | **int?** | Kolikátý týden [persistentní položka] | [optional] 
**ScheduledDateTimeStr** | **string** | Čas příštího spuštění (popis) | [optional] 
**LastScheduledDateTimeDATE** | **DateTimeOffset?** | Čas posledního spuštění [persistentní položka] | [optional] 
**LastScheduledDateTimeStr** | **string** | Čas posledního spuštění (popis) | [optional] 
**PlanDescription** | **string** | Plán | [optional] 
**TaskContext** | **string** | Kontext úlohy [persistentní položka] | [optional] 
**Recipients** | [**List&lt;Autoserverscheduleritemrecipient&gt;**](Autoserverscheduleritemrecipient.md) | Adresáti; kolekce BO Naplánovaná úloha - adresát [nepersistentní položka] | [optional] 
**Site** | **string** | Replikační hnízdo [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

